有冇人部電話一經過紅磡去旺角東就自動restart

試左幾次 搭東鐵不論由紅磡去旺角定旺角去紅磡都會咁 係唔係有咩電波干擾？

未試過

起碼試多十次八次先有結論啦